HBO高層︰Game of Thrones唔會拍續集

仲敢拍咩

Was there a way that Game of Thrones could have continued on without Benioff and Weiss in its current form?

No. I don't think any of the actors would have done it. Shows have to come to an end. This was eight seasons, it's a great epic and shows have to come to a close. It's part of the TV life cycle.